依期一齊旺 ! 大家唔好jump ! [214］正評贏大錢！！

紅鑽頂住

slow

力頂紅鑽

勝利場波俾多球啦

2-1

12點準備再出水

21

三箭 開客主

現代西鑽再入多粒定下驚先

勝利船失敗丸 入多球啦 屌你

岩阿

太on9 了 屌三箭

買大果d爽死蹬

早泄巴好旺

月巴

今日既課題係-日本仔係一個笑話
你夠薑咪追和反cup

鯨魚終於唔洗輸

神船成功丸同我入波

1900亞冠輕鬆大波

LM

清水心跳

三箭奇蹟cup上cup

心跳入波

1 gel就失一粒

西鯨真係反底
屌你老母

巴打gel多幾下

現代cup佢老母

講左

唔撚理三箭喇 現代幫我cup 埋佢

心跳

都話好邪

屌你三箭比人反杯
我想起機姐

好快3:1

祝你好運

買日聯想起機

勝利個場快入多粒

冇盤真心難買

神船唔入就比人入啦

垃圾狗會

俾人入

好撚多場和

無盤好彩縮左注
中返半口2.5/3大

水手 札幌頂實

冇即場先攞命
不過今日跑馬 冇計

上個213講左會好似昨晚場荷甲反底

三箭都唔正氣了

痴撚線， 難玩到， 買左東京win 仙台win, 三箭win
東京： 領先兩粒被追和
仙台： 秒輸兩粒最後都輸
三箭： 領先一粒被cup

東京被追和

可以戒賭了
之前贏落果啲俾三賤搞掂

柏雷 CUP啦

全北汽車

日盃真係好撚假

對家全中

西鑽 現代頂到底

水手 札幌

全中對家， 屌那星

集氣

現代+1 可以 紅毛泥gel定

點解唔度8x1反手過關

腳膠 我全炒完果日 果句幫我講多次得唔得

其實香港足球都幾勁 半埸守和全北 我愛香港

炒埋佢
之後就會連贏

allin 現代同平注日皇盃， 我揀左後者仲要全開對家， 屌你老母

上次有冇講中

針得 goodbye world

神船入未

臭腳輸波仲要拎rc

90分鐘rc

盤田

上次之後 連中3條過關
2條3串1
1條2串1
仲有注4倍-1

閪腳食屎啦屌

你就好啦
我輸到仆街

早餐佬

度番大細波算 898

終於中番條日假2串1

差三箭 屌

今日你都仲會炒 唔好大注
聽日先會贏

咁你下場買咩

慰山咁都有錢收 川崎真係u11

食屎

打和

傑志頂到半場

紅鑽cashed

你今日唔100%輸 聽日又點100%贏呢

輸撚唒仲邊有錢

人妻半0全3

等你12點出水

林巴好旺

訓左無跟你買

仆街場場主客，客主

多謝林早巴打🙇🏻🙇🏻

跟左已經cashed

成功丸好波

札幌

12點傻閪都識平注買阿特難大
坐半望全

多謝一鋪過巴打心水

2場主和
3場主客，客主

你班漢奸

00:00至2:30 出2場

你點解咁撚旺

月巴全炒
可以跟下水

發達日

佢炒一日就又會全中
要跟睇路

玩下馬仔先
今晚先在買波

放低馬仔心水
R3 6 7 3
R4 2 3 8

有興趣 買幾十蚊玩下

5條過關入面主客和 大細全炒
但單雙 同馬仔全中
我到底係有運定冇運

月巴 點解聽日係派錢日

由+1300玩到0
玩黎做乜
都係沉迷虛擬賭博算數

睇透左 下個玩開始攞賭嗰筆月供股票

你唔講我唔記得
買之前2200 買完都係2200
中左成功然fg同玩袋+1

有問題 ？

屌成功丸

過左12點就19號啦月巴

咁都算好啦 回左本先

12點係轉運時刻

睇好左膠 搵多兩場大細波allin先

跟！老閪都跟
不過記得12點後先好真係落注

頭先gel天津個位巴打可唔可以gel多幾下

今日有無巴打會串埋皇馬同巴黎

大注中細注輸，狗會抵撚死

勁到

狗會又唔派彩了

人妻入波

盤仔召喚術
上水reply
月巴好波！

亞冠派彩未？

豬剩條底褲

唔洗cost

有排等，今晚跑馬呀清

竟然衰響三賤手上

又唔買u11對家

日假馬會仲未派錢嘅

馬仔唔識買skip

屌月巴

跑馬唔得閒

鳥棲試下入一球先

個ATM係咪tg個b gor 第一場馬就收皮 笑到 應該買10蚊改1萬

加個,000就得

鳥栖半和 2.5s

傑志

港足

全北goalll

3-2

Poto垃圾？

傑志jumped

全北都算比面
下半先入

呢場馬會有得買咩

10

？

20

冇

做乜鳩

有得買既話 狗會爆廠啦

唔派錢點買馬

我會買10蚊傑志
其他all in 全北

亞冠要幾多粒鍾

10連

9

不了

8

又無視我

傑志大波cashed

湘南+1水泥gel

屌 fake goal

Fake

點解一場亞冠派一場唔派

吹咩

月巴加油

留名待笑

今晚$170推上$500有冇機

跟月巴就有機

唔輸當贏啦你

買佢對家有機

天津權貴gel主勝

屌你老母太陽神學人入兩粒

佢好似過關全開對家

今晚想要祖雲達斯

最後200，玩咩好

三串一 斷柏雷果關
今晚有無心水

阿特蘭大（-0.5/1)
燕豪芬10.5b

yo 洗乜驚

中果時唔見有人講

你中嗰時我幫你吹奏喎

今晚曼聯要下盤了

你係咪暗戀我
10連你又追
全羊你又追
全少你又追

我都覺月巴係有料

不如，我地做愛

7

10連加油

比佢圓夢啦

燕豪芬1.5入球大ok?

佢今日成功左一次啦

準備月巴去伊巴個po

1

2

3

4

5

真正屠狗會

6

又得左

原來斷左

斷左啦

我想400上一萬
我信我條8串1

有無巴打同我癲

傻西傑志
笑4

PSG斷硬

感覺蝗都好難讓到2球

唔直接買入球大 唔買盤

直接買大大球

比我就會咁買
7串1

星期6日職全半大好過啦

癲呢面！

呢個正路啲 不過都係唔會買

笑撚左

淨係覺得第一關會贏一球
其他一係大炒一係0:0

見到火車頭就諗起琴日

但唔買皇馬果 巴黎果堆？

呢兩隊今晚啲盤都好閪

避一避好d

斷閪腳

巴黎信唔過

第10場腰斬左？狗會無賽果既

無一場波盤水識郁

等多陣啦 冇事

拎左盃會唔會練兵
我是但拎幾十蚊追俄超半主客算

3隊莫斯科唔要帶綠帽
之後揀埋aik 串埋半主客

穩d就淨係兩場莫斯科串埋就算

同路

睇下買咩先

愛滋佬 辛尼特

咁好啦 變6串1 等陣再放條新既出黎

condom唔係唔好但要佢贏波/和波真係要好奇蹟
32場4勝2平26負 盤又唔深得半一 無得輸波贏盤
讓一球或者球半咁深就抵買
阿特又話要打歐戰啦又7下7下
應該揀condom黎打個飛機壯下士氣掛

Condom 係邊隊

我都想知

賓周戴套

Aik點睇

阿特 大波波點睇

賓尼雲圖盤不解釋

11:40分先出水，睇埋尾盤決定

外圍球半到一球
馬會半一
睇路

叫左成晚馬贏得50蚊

士砵亭[0] 對 波圖[0]
想要主

波圖

跟你搵食算

今日PSG冇即場

得返 190幾 點追好

拉素盤有無同路

Pk 馬仔輸錢

我得404

第一口

瑞超
鳩毛
赫親

半一一慢一步就變一球
1秒姐屌你

5萬

阿特
勁共勁共

賓尼兔都有盤買，初盤仲要半一

入多口囉

慢左一秒姐 我屌你老母馬會

Style巴有無心水

連登大船？

大戶

11:40

睇睇下想要condom

有分別咩

我禁左落半一打錯銀碼
轉頭就轉左

賓尼兔 入左第一球
應該個個哭喪

same road

一鋪蛇 今晚有冇心水 100%

讓1黎

贏一球你話有冇分別啦

史浩克贏唔贏到兩球

講真 意假如果大注
點解唔買角大
阿特蘭大作客次次都西波格

個撚個都要客

呢到真係淨係買上盤

想要兔

睇波算

初盤半一真係好似派錢

屌你老母點解一跳跳左半一？

打撚錯
點解半一跳到一球

學生妹

唔通半一跳到一球球半？

得你知發生咩事咁

重注

聽朝食早餐

條女大唔大波

乜撚呀，正路都唔會即刻轉盤咁惡啦
唔撚洗落飛？

咪話得你知咩事lor
1.78[-0.5/1] -->1.9[-1]

最愛大波和處女

落左啦

跳樓機咁跳

唔好傻 慢慢跳

5皮

唔知係咪睇左
今朝睇馬會apps 都市日報個貼士果陣
阿特果場 明明佢寫住重心推介
但係我而家睇返 冇左

出左12:30

又一個大戶

以為你派粒膠比我

真係好惡，捉個操盤手驗尿啦亂撳掣

跟

唔好亂跟...

伊利錫傷左半一咪合理

依加一球淆淆地

仲要有即場

買角大好過

阿特買角好過
-1真係分分鐘無得贏

有冇同路?

點睇呀咁串

支持

俄仔唔識睇
阿特角大有啲信心
我自己買左少少 到即場再入

13客-1
14半主
15主W

我都未買跌左0.5屌邊個咁大注啊

買psv-1好過

拎左冠軍啦

有心了

賓尼兔

意甲本身都想買客，但一球盤真的不了

第一注 黎啦喂

大船 落飛落到1.82

驚一齊鐵達尼 skip 00:00 買左12:30

準備大炒賓尼兔

奴隸都有出

跟了 串埋阿特蘭大fg

希望唔好太早爆角

少注左咁多

我都怕大船
老實講真係唔穩
寧願小注玩下半大

呢場唔係重心
熱下身啦

半一可以考慮，但1球真的

阿特JUMP

重心係邊

Ok

賓尼兔FG

9.5

度下先
但呢場唔穩已避

愛滋

1c

屌 等唔到2倍

9.5未足水

想g

100%

賓尼兔爭d入

好幾個攻勢撚入禁區

又黎

2c

見到即刻屌左注 抵到

10.5都未足水

9.5永遠無足水

賓尼兔禁屌 阿特係咪玩撚完

賓尼兔似不敗

Skip

阿特JUMP啦~~~

1230 下盤 有冇同路

買少少賓尼套FG當睇波

睇直抽 阿特冇攻勢 好似未訓醒咁

求走盤了

半一盤真係特別閪
平注買半一下盤會發達

賓尼fg

似和波完場

我冇買呢場，但通常吸主飛，下半就黎料

單雙蛇有冇單雙8串1

同哂路

仆街了.....

針

仆咩街姐 今日現代咪又係中

呢2日唔想破處

馬會仆街

一舖蛇咁大注

尋日了
12點會轉運

冰封了角球，針

奴隸今日出正定反

屌 唔睇 訓教

係中圈到打邊爐

阿特入未

賓尼都降班 唔好搞咁多野OK?

無啦 跟早洩巴 同埋FREE巴水好過返工

psv -1 x 載拿模點睇

0-1

GOAL

唔見左FREE巴

Goal

半大-1

goal!!!!!!! 0-1

等睇月巴發功了

繼續做condom

禁屌輸波

阿特蘭大進攻幾好睇

半客又就黎錢 有冇ching followed

好出奇咩
不過未完唔好gel住

半大快手

有9.5角大

就算半0-2都唔好gel，今日各種追和

客gel

無話出奇 成日都係咁
btw 我買左主fg 最近黑到仆街

D進攻好過熱狗 熱狗正仆街

前鋒就算數啦
U11有咩參考價值

熱狗好野黎，次次買對家

今年第一次睇賓尼 呢隊波攻到入禁區但射果下柒過港超

角呢？

大路係買客fg喎
咁你買主fg都係搏高水
唔中都好合理姐
又唔關黑唔黑事既

好人好姐買咩熱狗

1730 az拎左R霸資格應該會鳩踢

你個名

買左熱狗對家又收錢，連續2場

然後下場會贏 所以避

3c

左膠定馬模

巴打有咩心水

馬模好似好d

FREE巴

阿特ng?

琴日到依加放5場中5場

莫斯科戴拿模下盤

辛尼特加油

入球雙

30分即撳都買唔切

買左條二串不50I
近排黑仔 中左先post加派錢加捐錢

11:40分放左TG到

Lm

屌阿特個高佬比波比到咁衰

買邊2場style巴

留名加支持style 巴

買即場喳
最近買咩開對家

火車俾人秒goal

Fake?

Fake 嚇撚死

炸

火車頭要入啦

買哂兩隊莫斯科

意甲半大未

莫斯科大那無盤
馬毛平手

阿特goal

冇即場 正常

free 巴今晚贏硬

GOAL乜鳩 咪呃人啦

阿特似角細....

燕豪芬半客
阿爾克馬爾半主
火車頭半主
AIK半客
4x4 等睇比我燈到開對家

啊特冇角？

4C 呢埸講多7次呢句

阿特果場入波未

得主刷

靠對家刷？

阿爾克馬爾

係.. 4-0

令頁 先就遇左無咩角

PSV請你立即角大

呃錢足球 意假

火車頭 燕豪芬

意假應該角大到....阿特d防守都柒柒地

問題係出左係阿特D進攻度 佢地唔刷

開到半大我都買 主隊感覺放棄左 踢得一球得一球咁

阿特真係好撚柒 咁都入到波

辛尼特加油呀

入波未

有無巴打買馬毛

阿爾克半大

阿特2.5大呀

艾克馬亞 2-0 維迪斯

Crazy 又半大 2:0

阿特求你唔入就送球比人入

真

馬毛 AIK 得唔得？

求刷角

送都要有能力入 岩岩0:0個陣主有球單刀 想挑射 挑到上看台

射門真係港超級數

呢隊西波點入蛆兩粒

不要離我太遠真係少女味出晒黎

燕豪芬半客
火車頭半主

其實兩隊都好垃圾

人地荷甲輕鬆入波

辛尼特入波啦屌

上馬模大船了

阿特 9.5角大 想入

燕豪芬半客
阿爾克馬爾半主
火車頭半主

馬模大炒保你全隊安康 未來十年稱霸瑞超 下年踢入歐聯16強

Goallllllll

fake

PSV 0:4 OK?

...

燕豪芬屌你咩

燕豪芬0-3ok?

0:6ok?

半大左先講

psv快d客其他啦

燕豪芬 火車頭快入

再同路

PSV針

串左燕豪芬半客 火車頭半主

燕豪芬最少贏兩粒完thx

psv入未？

馬模大炒保你全隊安康 未來十年稱霸瑞超 下年踢入歐聯16強 加做三年球迷

Yes

原來psv唔係強陣 有幾個無跟埋隊去

仆街燕豪芬

未

大拿模比人禁屌到不要不要

又係fake 完就輸

燕豪芬

比達1:0

Fake完更係主入啦

jump

PSv -1 比d力好嘛

洛達世界第一

ON9.....講下真係針...平時一針就入

Psv

拎左冠軍明知鳩踢都仲買

1-1LA

11

垃圾辛尼特 唔嗌啦唉

手足要定.

1:1 goal

月巴兄

半場cup plz

比多2球呀屌你

快開半客

Style巴唔係買冇盤果個火車頭咩

2埸荷半大串起左

半大cashed

莫斯科火車頭快入

辛尼特入未

我串夠4場

Not 大拿模平手

燕豪芬快撚手
洛達班廢閪虛火黎

仲有邊2埸 求心水

阿特比角黎

1:3/1:4

左膠上啊

祖記今晚可買？

火車頭撞死班仆街

莫斯科火車頭 燕豪芬快入

我會串～

亞特02

角球呀

咁仆得街啦 無角啦

PSV 半主

火車頭入啦望

比多7c

入得咁快 角球玩完

Goal!!!!!

有冇人知點解狗會個HKJC PLAYER睇唔到

比角呀意假

穩了

PSV...

PSv 求你456對家

巴打由馬post贏到波post... 祝你殺爆馬會

好了 4x4已針

:
好波巴打

2-2

阿爾克馬爾真係屌你老味

燕豪芬快手入多兩粒

馬尾幾場麻麻 巴打一齊羊狗會

仲有？

比多6隻屍 求你

月巴斷飛

咁快gel

俄超垃圾聯賽

Psv刷角la

燈撚到 阿爾克馬爾咁都可以比人追和

ON9 1230全半和
贏2:0都追到..主隊ON9架

本身阿爾 PSV 2揀1重屌緊PSV 點知...

咁易gel得爆就咪賭波了

gel

/....屌奇蹟3:2

3:2!

3:2

.........屌....對住個MON傻笑

旺到

奇蹟3:2

3：2

火車頭又唔撚入

半場五粒 on9 波

奇蹟絕殺

屌到贏

半5全5

廢車

阿特角無人嗌？

心諗做乜尻

係咪jumped哂

想知其實投注上限係幾多 點解大蛇們通常都極限係50k

阿特可否俾6角？我想瞓覺

差5c

嚇驚
AIK

仲有咩好叫 都無力進攻 係度妹

50k一注

差6c

PSV 差你 助月巴一臂之力 456

第二口

放棄啦 阿特入完係到妹

c大已死

21半主
22半和
28主W

重心21半主

阿特球十二碼世界級

12M MISS

世界級嘲笑

阿特 屌你十二碼飛機

個12碼

3 0

12M MISS 再秒入咩玩法

0-3

3:0

好撚彩 想殺我大波

阿特大波先收半注
繼續對攻NBA啦

入得幾靚

阿特3球都直線進攻？

主隊後防好撚廢..

阿特12m

非洲都有得上網?

阿特正氣
本來想買但避左

仆街啦你阿特 又唔撚刷角 正臭閪

有無人知瑞超咩事延遲

賓尼兔對攻啦
輸3球又係輸 輸456又係輸
大打進攻足球啦

林巴有冇買愛斯賓奴

阿特大船穩如泰山

唔好咁啦 頭先唔記得禁send

不嬲都遲開

整個6連c嚟

Any water

太慢了吧

佢件黑鳩前鋒好廢

完埋呢場1230先

只睇岩心水

今日推住兩口先

屌AIK

6901 過關 讓球
2X1 過關 讓球
2X1 星期三 22 愛斯賓奴 (主) 對 伊巴 (客)
主 [0/-0.5] @ 1.74
星期三 21 華倫西亞 (主) 對 基達菲 (客)
主 [-1] @ 2.11

同路 齊齊羊

屌 之前都識得破下蛋攞返個尾彩
唔入比阿特入啦 全格呀

aik又西

下面玩開細波

應該無輸既可能

PSV bet365 3.5B 1.5 狗會 3.5/4 1.6 比狗賭

阿特角小gel到

第2炮 黎啦喂

見到克馬爾咁 仲諗住轉運d 點知另外3關針哂

15分鐘 得1.96
唔太抵賭

有機0：4

垃圾後防唔敢玩no goal

信不信由你 100上10000都係咁樣上

馬模即場受讓

唔好掛 夠啦夠啦

燕豪芬快撚手啦

馬莫就0：0

佐加入返球定定驚先啦

和波款

頂

意假比多2c 都冇

痴撚線

俄超開黎做咩 波都唔入粒

無入球好睇運

半4全5 叻

識d野 一早跟我買咪好

mamo jump

要左4場讓最多既上盤串埋一關

博佢和啦屌

輸12m

戴綠帽jump

唔駛jump 走盤啦等佢
最緊要火車頭入波

PSv

睡超全半細咁唔正氣

蛆有冇同路

戴拿模0射

有

aik下半場反cup啦dllm

lamo 平手一星期球迷

佐膠又唔係有優勢，點解都仲熱d既

華西

輸一粒就會狂攻
買和

華閪

華西01

華倫
果然買咩輸咩

華倫0-1

6.5 7.5b 比多1c 都好呀

補幾耐

華西jump

賓佬入未

廢到

火車頭入啦

第一關華倫jumped

頂住都夠啦

荷華高斯 標準列治全大
華西cup
蛆記盤

華西都敢買 比你贏到都激餐死

PSV

7c goal

Psv針

上伊巴對家

獌冇盧冇山齊士

4倍個時無買到

又輸哂

2位巴打 無7頭又收錢
果然膽大有官做

精英隊1:0

華西完場會3:1

Psv屌你老母
季尾啲波真係風流波黎

精英隊全大plz

先收兩口

半場唔cup 你輸撚堆佢啦

咁先有機

場荷界又nba

福仔正選
已射

屌你老母psv打風流波
一個二個斷腳

第2口唔係愛c咩

Pvs 有冇機反cup 24

係係係 個冇入波係bouns 😂😂😂

冇啦
拎撚左冠軍

馬模大炒保你全隊安康 未來十年稱霸瑞超 下年踢入歐聯16強 加十年球迷 同我上

半場和都偷笑

a米 蛆

3x1
Dllm燕豪分 已經淨係買你客勝唔貪心求過關
上半場見你1:1 禁屌感覺1:2應該得
諗住買個保險見冇入球高水5倍
入200 真係冇入球我條串都回到本
仆你個街2:1

愛c上

希望聽日食到個m記早餐

條伊朗佬超勁，入三球

有冇巴打同路跟機

針撚到 訓先
買對家可上樓

華西有無咁廢啊.. 對面出remy flamimi呢d垃圾都要輸波先？

曼出副選就買得過

主場半主機率咁高都針 黑到

愛之入波未

買我對家都可以上樓

每注買幾多

巴打點睇馬模

屌 火車頭又收皮

第三撃信不信你諗你

辛尼特睇個樣1:0到尾 唉

psv快d開大比我，謝謝你

華西入未

睇左有幾場波 呢幾輪既球證都鍾意幫弱隊

愛滋佬

西甲開客?

比球12m拿模啦

愛滋佬廢到一射都無

今晚咁旺 in messi we trust

馬模

馬模針

針撚埋 可以訓教

好嘢 開晒對家
狗毛 愛滋佬全敗

買乜都開對家 黑撚到
馬毛 華西 愛滋

一出黎就閪 做乜鳩

華倫真係唔識架喎

馬模 燕豪芬

愛滋佬個盤路咁都要輸

睇黎要走盤

你旺 G持

馬毛上半場禁屌 下半場一出黎就輸

唔怪得左膠即場低水

有無巴打04

基達菲攻得唔錯

想買
不過豬哂

個盤唔係引客咩

多謝ching 你有冇買先

祖記盤屌唔屌得過

頭先個場雖然口裡說不 但都跟左你買
呢場買左200~~

強陣
鈄恩上場冇踢

火車頭快入啦

屌你 火車頭入沒呀屌你

仆街2-2

話口味完 輸9左

aik goal

個個睇都唔同 開到咩都話係引對家架啦

睡超冇波入。。。

Diu sor9買6口輸左第1口

我都跟咗二百

Cup her ma b

陣間幫大家追番 大屌馬會

愛滋佬垃圾到主場都揾唔到機會射

華倫西亞cup ar

拿模！！！！！

俄超下盤日

1-1goal

馬模追和未

仆街 我串左火車頭呀

psv one more

差馬模

lamo 走盤

靚燈 收錢

差d要破戒要走盤

陸軍一黎就2-0

下盤又gel得

頂到完場

上呀psv

我錯啦 快d幫我叫火車頭入波啦

開心

正psv 11c

華西踢乜尻

華倫

林巴勁

馬毛

荷甲開完大波開細呀

啱啱好

禁錯制sor

鳩毛你乖乖地追和反勝please

單雙哥 見你買單雙都買幾大下 有冇咩心得分享下

練心練到仆街 終於11 好彩psv單邊刷
馬模追和華西反cup ok?

2:1

屌

針到懷疑人生
第一關都過唔到

Jumped

2－1

我屌！！！！

2:1 goallllllllllll

走盤了

100% lose

真係走盤

難賭到on9

走盤 lose咩

Gel爆左

咁都頂唔住 慘

屌你幾分鐘都頂唔到

mamo同aik入未

曼聯 04 祖記有冇同路？

走盤都好
唔使輸

無輸就算了

馬毛追和啦屌你

未完場唔好gel住

羅馬出迪斯高 allin -1

正路就咁揀咯
陣容都對辦

馬模反Cup 廿年球迷 全隊安康

Feel到大船 中伏了

提提大家 黑到仆街既我串左蛆記盤 荷華全大 標準全大

屌你老母精英隊

林巴有冇諗住出多場

mamo快追和

block得

出多場訓

馬模半場收左錢 下半踢到咁 輸多粒都似

維羅納角大1.41

炸完對家啦

唉仆街馬模

早幾日燈到仆街 休息左幾日唔知會點呢

有無手足都買咗曼聯2.5/3b

買左少少支持你

買少少當收息都好

疽盤

mamo 入未dllm

對家可上樓
仲有頭關華西

支持一鋪蛇，唔好理d膠童

魔性慢今晚正氣

第三場已出

休息左一日 我諗要再休息
入完又再針

林巴照舊一千？

係

華西有無機會走盤

垃圾馬模

狗會又殺賭仔 狗毛

曼連咁高水

華西真係好波

一晚針晒

華西食撚屎啦

鳩毛

華西好波

Aik入多粒未

派彩味

愛之ng 89%

Feel 到唔對路就真係要抖下 唔好諗住追數 只會愈追愈輸

有無巴打買左華撚西亞

更衣室出黎有無變身

就黎打爆部電腦

jump左啦

呢期下盤當道 惡到仆街

維羅納 9.5b 收息熱食之選

我都就黎打爆 一起身就見到落後2粒 仲要係-1盤

上盤4成下盤6成

做埋統計咁pro

訓身祖記是否不智

相反細賽事又會上盤成日開

祖記最正氣

訓身永遠都不智

我覺得都幾不智

呢幾日狂輸，輸到得返100$，有無人出水比我返身

拉素我要起身見到你贏

撐住